# novel

- cover: https://images-fe.ssl-images-amazon.com/images/I/51OxA9CLRaL.jpg

## preface


```
　　攻略萊森大迷宮後，南雲始收希雅為同伴，前往中立商業都市弗連。始因附帶條件，答應了冒險者公會搜索失蹤者的委託，卻在探索地點附近的城鎮，出乎意料地與某些人再會──  

　　風波平息，始再度展開搜索時，竟遭遇擁有壓倒性力量的黑龍擋住去路。他以更強大的力量取得勝利後，出現在面前的是名為緹奧的龍人族絕世美女──!?  

　　「從此刻起，妾身要稱呼您為『主人』，將一切奉獻給您！」  

　　考驗是否有『最強』覺悟的『最強』異世界奇幻故事，第三集！

ライセン大迷宮を攻略した南雲ハジメは、シアを仲間に引き入れて中立商業都市フューレンへ。  
冒険者ギルドで行方不明者の捜索を依頼され、条件つきで引き受けたハジメだったが、探索場所近くの町にて予期せぬ再会を果たし――。  
一波乱も収まりふたたび捜索を開始したハジメの前に、圧倒的な力を持つ黒竜が立ちはだかる。  
さらに圧倒的な力で勝利したハジメたちの前に現れたのは、竜人族のティオという絶世の美女で――!?  
「これよりお主を"ご主人様"と呼び、妾の全てを捧げよう！」  
"最強"であることの覚悟を迫られる"最強"異世界ファンタジー、第３巻！
```
